今年諾貝爾經濟學獎到張五常未？

佢攞嘅話就特登喺美國頒獎

仲唔係習雜拎？一帶一路咁成功

過幾日又寫文話自己識邊個邊個，又高斯又芝加哥又剩
然後又話人地數學 model 多，侏羅紀年代既經濟學唔駛用數學
跟住暗寸人地唔夠自己勁

年年 loop 一次

我會將一切定義為交易費用

諾貝爾得獎者幾年後冇人記得佢。但我就唔同，我本經濟解釋一百年後都有人睇，同國富論一樣！

國富論二百年後冇人睇
冇人記得 Adam Smith

但係我本經濟解釋一千年後都有人睇
一千年後所有人都識我 Steven Cheung 張五常

剩係記得佢逃稅

係美國稅務局 IRS 同佢有誤會姐

讀書人點會咁衰格去逃稅呢？

摘荷蘭豆就叻

呢個post屌鳩張五常既有幾多個睇過佢d書

條友同李天命 呢堆奶共撚頭

攞孔子諾貝爾獎

成日咩老朋友

看過佢的書 真係唔會少

十幾，二十年 正常讀al 都有看
起碼三本

最近果堆關於中國就未必好多人有用

有考過al econ一定有睇過佢啲書

日日係度話
咩北京來的好朋友，領導

一係又咩高斯 舊事
又唔記得邊個同佢徒弟講
唔用數學去玩經濟 呢個世界以後只有張5常一個

你好細個呀? 讀過AL 都一定讀過佢D 書

佢教既Econ 係咪咩野都睇成transaction cost 再需求定律

即係如果你睇完佢所有嘅所謂著作都唔笑鳩佢 我諗你都會攞諾貝爾獎

村上春樹拎文學獎先 定 張五常拎經濟學獎先?

前者機會大好多

點睇佢奶共

九流經濟學者